
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les terrasses des logements du dessus sont à l ' opposé des jardins des logements du dessous et la façade domestique se distingue résolument de la façade urbaine qui est accentuée par la brique noire et protégée par les plantations publiques .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les terrasses des logements du dessus sont à l ' opposé des jardins des logements du dessous et la façade domestique se distingue résolument de la façade urbaine qui est accentuée par la brique noire et protégée par les plantations publiques .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les terrasses des logements du dessus sont à l ' opposé des jardins des logements du dessous et la façade domestique se distingue résolument de la façade urbaine qui est accentuée par la brique noire et protégée par les plantations publiques .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ noir, protéger ]
pas_d_indication :: 2 :: [ noir, protéger ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ noir, protéger ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ noir, protéger ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les terrasses des logements du dessus sont à l ' opposé des jardins des logements du dessous et la façade domestique se distingue résolument de la façade urbaine qui est accentuée par la brique noire et protégée par les plantations publiques .
No features found.

